咁多年黎嘅訴求，開始有由香港人自己爭取到

1.) 零售生意大幅下跌，租金有下降壓力，物價有望回落
2.) 成功擊退內地遊客，一日有示威一日啲大陸人都唔會黎玩，減少大陸人民生影響
3.)部參淺藍開始轉成淺黃，全香港更團結We Connect
4.) 樓市已出現下跌趨勢，與其靠政府不如自己令樓價下跌

當然仲有五大訴求要繼續爭取

光復香港 時代革命

真普選（制度改變）黎之前
唔好打飛機自high
謝謝

天佑香港

純粹想鼓舞其他人繼續做落去

【 香港可能面對緊一場極大嘅人道災難 】